\section{Phân tích hệ thống}
\subsection{Stakeholders}
\subsubsection{Đội phát triển phần mềm}

Nhóm phát triển phần mềm chịu trách nhiệm xây dựng, thử nghiệm và triển khai sản phẩm theo các yêu cầu được cung cấp.

\begin{itemize}
    \item \textbf{Nhu cầu:}
    \begin{itemize}
        \item Nhóm cần có phạm vi dự án và các yêu cầu được xác định rõ ràng để đảm bảo lập kế hoạch hiệu quả và đồng nhất với các mục tiêu được đặt ra.
        \item Nhóm cần được tạo điều kiện tiếp cận các công cụ và công nghệ cần thiết để thực hiện nhiệm vụ của mình một cách hiệu quả và sáng tạo.
    \end{itemize}
    \item \textbf{Ảnh hưởng:} Nhóm phát triển có ảnh hưởng lớn do nhóm tham gia trực tiếp vào quá trình thực hiện dự án. Công việc của nhóm tác động trực tiếp đến chất lượng và chức năng của sản phẩm cuối cùng, khiến cho sự đóng góp và sự hài lòng của nhóm phát triển quan trọng đối với sự thành công của dự án.
\end{itemize}

\subsubsection{Các doanh nghiệp khách hàng}

Đây là những doanh nghiệp sử dụng hệ thống để tạo và triển khai chatbot AI trên trang web của họ.

\begin{itemize}
    \item \textbf{Nhu cầu:}
    \begin{itemize}
        \item Khách hàng cần một giao diện trực quan và tích hợp liền mạch để tăng hiệu quả và giảm thiểu thời gian triển khai.
        \item Chatbot cần có khả năng tùy chỉnh giao diện để phù hợp với nhận diện thương hiệu của khách hàng.
        \item Chức năng của chatbot cần đáng tin cậy và hiệu suất cao để duy trì sự hài lòng của người dùng.
        \item Hệ thống cần đảm bảo bảo vệ dữ liệu và tuân thủ các quy định liên quan.
        \item Cần có kênh hỗ trợ nhanh chóng và tài liệu hướng dẫn chi tiết giúp khách hàng sử dụng nền tảng một cách hiệu quả.
        \item Giá cả rõ ràng và hợp lý giúp khách hàng quản lý ngân sách hợp lý.
    \end{itemize}
    \item \textbf{Ảnh hưởng:} Các công ty khách hàng có ảnh hưởng lớn vì các yêu cầu của họ định hình mạnh mẽ các tính năng và chức năng của sản phẩm. Phản hồi và nhu cầu của họ định hình nên hướng phát triển của hệ thống.
\end{itemize}

\subsubsection{Người dùng cuối (Khách hàng của các doanh nghiệp khách hàng)}

Đây là những cá nhân tương tác với chatbot trên trang web của khách hàng nhằm tìm kiếm thông tin hoặc có nhu cầu hỗ trợ.

\begin{itemize}
    \item \textbf{Nhu cầu:}
    \begin{itemize}
        \item Chatbot cần có khả năng phản hồi nhanh chóng và chính xác cho các truy vấn.
        \item Tương tác với chatbot được cá nhân hóa, cải thiện mức độ tương tác và trải nghiệm của người dùng.
        \item Hệ thống cần đảm bảo quyền riêng tư và bảo mật dữ liệu của người dùng.
        \item Có khả năng chuyển đối tượng giao tiếp AI qua con người để đảm bảo hỗ trợ toàn diện.
    \end{itemize}
    \item \textbf{Ảnh hưởng:} Người dùng cuối có ảnh hưởng trực tiếp thấp nhưng tác động gián tiếp đến dự án thông qua hành vi sử dụng và phản hồi của họ, thông tin này cũng sẽ định hình cho các cải tiến của hệ thống.
\end{itemize}

\subsubsection{Nhóm hỗ trợ khách hàng tại doanh nghiệp khách hàng}

Các nhóm này xử lý các yêu cầu phức tạp của khách hàng và quản lý các tương tác được chuyển tiếp từ chatbot.

\begin{itemize}
    \item \textbf{Nhu cầu:}
    \begin{itemize}
        \item Hệ thống có khả năng chuyển đổi liền mạch giữa chatbot và các tác nhân con người để duy trì chất lượng dịch vụ.
        \item Cho phép truy cập vào lịch sử hội thoại và phân tích, từ đó hiểu các vấn đề của khách hàng và cải thiện dịch vụ.
        \item Cần có công cụ giám sát hiệu suất chatbot để đảm bảo chatbot hoạt động tối ưu.
        \item Cần có hình thức đào tạo phù hợp đảm bảo rằng nhóm hỗ trợ có thể tận dụng tối đa khả năng của hệ thống.
    \end{itemize}
    \item \textbf{Ảnh hưởng:} Các nhóm hỗ trợ khách hàng có ảnh hưởng trung bình vì phản hồi và kinh nghiệm của họ ảnh hưởng đến khả năng sử dụng và hiệu quả của hệ thống.
\end{itemize}

\subsubsection{Quản trị viên hệ thống (nội bộ và phía khách hàng)}

Quản trị viên hệ thống chịu trách nhiệm quản lý cấu hình, bảo trì và bảo mật hệ thống.

\begin{itemize}
    \item \textbf{Nhu cầu:}
    \begin{itemize}
        \item Quyền kiểm soát quản trị và bảng thông tin toàn diện, đầy đủ là cần thiết để quản lý hệ thống hiệu quả.
        \item Hệ thống có tính ổn định và thời gian hoạt động cao là rất quan trọng.
        \item Hệ thống phải có khả năng mở rộng và hoạt động tối ưu khi mức sử dụng tăng lên.
        \item Việc tuân thủ các chính sách bảo mật và công nghệ thông tin là cần thiết để bảo vệ dữ liệu nhạy cảm và duy trì tính toàn vẹn của hệ thống.
    \end{itemize}
    \item \textbf{Ảnh hưởng:} Quản trị viên hệ thống có ảnh hưởng cao do vai trò quan trọng của họ trong việc triển khai kỹ thuật và đảm bảo tuân thủ các tiêu chuẩn bảo mật.
\end{itemize}

\subsubsection{Nhóm đào tạo và hỗ trợ}

Các nhóm này chịu trách nhiệm cung cấp dịch vụ hướng dẫn, đào tạo và hỗ trợ liên tục cho các công ty khách hàng.

\begin{itemize}
    \item \textbf{Nhu cầu:}
    \begin{itemize}
        \item Phát triển tài liệu hướng dẫn toàn diện, chi tiết giúp khách hàng hiểu và sử dụng nền tảng hiệu quả.
        \item Giải quyết hiệu quả các vấn đề và thắc mắc: Hỗ trợ nhanh chóng và hiệu quả là điều cần thiết để duy trì lòng tin của khách hàng.
        \item Thu thập phản hồi để cải tiến liên tục: Thu thập phản hồi giúp tinh chỉnh các quy trình đào tạo và hỗ trợ.
    \end{itemize}
    \item \textbf{Ảnh hưởng:} Các nhóm đào tạo và hỗ trợ có ảnh hưởng từ thấp đến trung bình, chủ yếu thông qua tác động của họ đến tỷ lệ áp dụng và sự hài lòng của khách hàng thông qua hiệu quả đào tạo.
\end{itemize}

\subsection{User Stories}

\subsubsection{Các doanh nghiệp khách hàng}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} quy trình đăng ký tài khoản mới an toàn với xác minh email và đăng nhập bảo mật, \textbf{để} bảo vệ thông tin công ty và truy cập hệ thống một cách an toàn.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} quản lý và cập nhật hồ sơ công ty, bao gồm tên, logo và thông tin liên hệ, \textbf{để} duy trì thông tin chính xác và phù hợp với thương hiệu.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} tải lên, quản lý và phân loại dữ liệu tri thức đa dạng, \textbf{để} xây dựng và duy trì cơ sở tri thức cho chatbot một cách hiệu quả.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} tùy chỉnh giao diện và hành vi của chatbot bao gồm giọng điệu, lời chào và màu sắc, \textbf{để} phù hợp với nhận diện thương hiệu và tạo trải nghiệm người dùng tốt hơn.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} hệ thống tự động đào tạo mô hình AI và thông báo tiến độ, \textbf{để} chatbot luôn được cập nhật với dữ liệu mới và hoạt động hiệu quả.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} tích hợp mã nhúng JavaScript vào trang web doanh nghiệp với hướng dẫn chi tiết và tối ưu hóa hiệu suất, \textbf{để} triển khai chatbot dễ dàng và không ảnh hưởng đến trải nghiệm người dùng.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} bảng điều khiển quản lý chatbot hiển thị dữ liệu thời gian thực và tạo báo cáo phân tích chi tiết, \textbf{để} theo dõi hiệu suất, đánh giá và cải thiện chất lượng dịch vụ.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} quản lý thanh toán với các gói giá linh hoạt, xử lý thanh toán an toàn và theo dõi việc sử dụng, \textbf{để} quản lý ngân sách và chi phí hiệu quả.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} thiết lập cảnh báo dựa trên số liệu hiệu suất và nhận thông báo khi cần thiết, \textbf{để} kịp thời xử lý các vấn đề phát sinh và duy trì hoạt động liên tục của hệ thống.
    \item \textbf{Là} doanh nghiệp, \textbf{tôi muốn} có trung tâm trợ giúp toàn diện và nhiều kênh hỗ trợ khách hàng, \textbf{để} sử dụng nền tảng một cách hiệu quả và nhận hỗ trợ khi cần.
\end{itemize}

\subsubsection{Người dùng cuối (Khách hàng của các doanh nghiệp khách hàng)}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Là} người dùng cuối, \textbf{tôi muốn} chatbot hỗ trợ tiếng Việt, duy trì ngữ cảnh trong cuộc trò chuyện và hiểu rõ ý định người dùng, \textbf{để} giao tiếp dễ dàng và nhận được trợ giúp mạch lạc.
    \item \textbf{Là} người dùng cuối, \textbf{tôi muốn} chatbot có khả năng nhận và hiển thị nội dung đa phương tiện như hình ảnh và video, \textbf{để} thông tin được truyền tải sinh động hơn.
    \item \textbf{Là} người dùng cuối, \textbf{tôi muốn} chatbot phản hồi nhanh chóng và chính xác, cũng như có thể đề nghị đặt lại truy vấn hoặc cung cấp thêm thông tin khi cần, \textbf{để} nhận được trợ giúp kịp thời và phù hợp.
    \item \textbf{Là} người dùng cuối, \textbf{tôi muốn} được chuyển giao cuộc trò chuyện sang nhân viên hỗ trợ khi cần thiết và biết lịch làm việc cùng thời gian phản hồi ước tính, \textbf{để} giải quyết vấn đề một cách hiệu quả và lên kế hoạch tương tác hợp lý.
\end{itemize}

\subsubsection{Nhóm hỗ trợ khách hàng tại doanh nghiệp khách hàng}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Là} nhóm hỗ trợ khách hàng, \textbf{tôi muốn} chuyển giao liền mạch các cuộc trò chuyện từ chatbot sang nhân viên hỗ trợ với thông báo thời gian thực và truy cập lịch sử cuộc trò chuyện, \textbf{để} giải quyết các vấn đề phức tạp một cách hiệu quả và duy trì ngữ cảnh.
    \item \textbf{Là} nhóm hỗ trợ khách hàng, \textbf{tôi muốn} cài đặt lịch làm việc của nhân viên và nhận thông tin về lịch làm việc cùng thời gian phản hồi ước tính, \textbf{để} quản lý thời gian và tài nguyên hỗ trợ hiệu quả.
    \item \textbf{Là} nhóm hỗ trợ khách hàng, \textbf{tôi muốn} hệ thống lưu trữ an toàn lịch sử hội thoại và truy xuất dữ liệu khi cần, \textbf{để} phân tích và cải thiện chất lượng hỗ trợ.
\end{itemize}

\subsubsection{Quản trị viên hệ thống}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Là} quản trị viên hệ thống, \textbf{tôi muốn} quản lý và bảo mật tài khoản công ty, bao gồm đăng ký, đăng nhập, xác minh và đặt lại mật khẩu, \textbf{để} đảm bảo chỉ người dùng được ủy quyền truy cập.
    \item \textbf{Là} quản trị viên hệ thống, \textbf{tôi muốn} giám sát dữ liệu sử dụng chatbot theo thời gian thực, tạo và xuất báo cáo phân tích chi tiết, \textbf{để} theo dõi hiệu suất, đánh giá và cải thiện hệ thống.
    \item \textbf{Là} quản trị viên hệ thống, \textbf{tôi muốn} thiết lập và quản lý cảnh báo dựa trên số liệu hiệu suất và nhận thông báo khi cần thiết, \textbf{để} phản ứng nhanh với các tình huống khẩn cấp và duy trì hoạt động liên tục của hệ thống.
    \item \textbf{Là} quản trị viên hệ thống, \textbf{tôi muốn} quản lý các gói đăng ký, xử lý thanh toán an toàn với các cổng thanh toán được tích hợp và theo dõi việc sử dụng cùng lập hóa đơn, \textbf{để} duy trì hoạt động tài chính của hệ thống.
    \item \textbf{Là} quản trị viên hệ thống, \textbf{tôi muốn} đảm bảo hệ thống tuân thủ các quy định về quyền riêng tư và bảo vệ dữ liệu người dùng, \textbf{để} bảo vệ thông tin cá nhân và đáp ứng yêu cầu pháp lý.
    \item \textbf{Là} quản trị viên hệ thống, \textbf{tôi muốn} cung cấp và quản lý trung tâm trợ giúp với tài liệu, câu hỏi thường gặp và nhiều kênh hỗ trợ khách hàng, \textbf{để} người dùng có thể tự giải quyết vấn đề hoặc nhận hỗ trợ khi cần.
\end{itemize}

\subsection{Yêu cầu chức năng}

\subsubsection{Quản lý tài khoản công ty}

\paragraph{Đăng ký và xác thực}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cung cấp quy trình đăng ký tài khoản mới an toàn cho các công ty.
    \item Hệ thống sẽ yêu cầu xác minh địa chỉ email trong quá trình đăng ký.
    \item Hệ thống sẽ hỗ trợ chức năng đăng nhập an toàn bằng tên người dùng/email và mật khẩu.
\end{itemize}

\paragraph{Quản lý hồ sơ}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cho phép quản trị viên công ty quản lý thông tin chi tiết về hồ sơ công ty (tên, logo, thông tin liên hệ…).
    \item Hệ thống sẽ cho phép công ty cập nhật hồ sơ cá nhân và cài đặt tài khoản của họ.
    \item Hệ thống sẽ cho phép người dùng đặt lại mật khẩu an toàn.
\end{itemize}

\subsubsection{Tạo và tùy chỉnh chatbot}

\paragraph{Cung cấp và quản lý tri thức}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty tải dữ liệu của riêng họ lên, ví dụ như tài liệu, các câu hỏi thường gặp (FAQs) hay thông tin sản phẩm.
    \item Hệ thống sẽ hỗ trợ nhiều định dạng tệp để tải dữ liệu lên, chẳng hạn như PDF, DOCX, TXT và CSV.
    \item Hệ thống sẽ xử lý dữ liệu đã tải lên để tạo cơ sở tri thức cho chatbot.
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty thêm, chỉnh sửa hoặc xóa các tri thức thông qua giao diện.
    \item Hệ thống sẽ cho phép phân loại và gắn thẻ nội dung cơ sở tri thức để truy vấn hiệu quả.
    \item Nếu được sự đồng ý của công ty, hệ thống có thể đọc nội dung trực tiếp từ trang web của họ để xây dựng và cập nhật cơ sở kiến thức cho chatbot.
\end{itemize}

\paragraph{Tùy chỉnh giao diện và hành vi chatbot}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty điều chỉnh giọng điệu và tính cách của chatbot (ví dụ: trang trọng, giản dị, thân thiện).
    \item Hệ thống sẽ cho phép tùy chỉnh lời chào và phản hồi mặc định của chatbot.
    \item Hệ thống sẽ cung cấp các tùy chọn để tùy chỉnh giao diện của chatbot, bao gồm màu sắc, logo, hình đại diện để phù hợp với thương hiệu của công ty.
    \item Hệ thống sẽ cung cấp chức năng xem trước để xem các thay đổi trước khi triển khai.
\end{itemize}

\subsubsection{Đào tạo AI và xử lý ngôn ngữ tự nhiên}

\paragraph{Đào tạo tự động}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ tự động đào tạo mô hình AI bằng cách sử dụng dữ liệu công ty đã tải lên.
    \item Hệ thống sẽ thông báo tiến độ trong quá trình đào tạo.
\end{itemize}

\paragraph{Xử lý ngôn ngữ tự nhiên}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ hỗ trợ tiếng Việt cho cả đầu vào và phản hồi.
    \item Mô hình AI sẽ sử dụng hiểu ngôn ngữ tự nhiên (Natural-language understanding) để nhận dạng chính xác ý định người dùng.
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty xác định các intents và entities cụ thể có liên quan đến doanh nghiệp của họ.
\end{itemize}

\subsubsection{Tích hợp với trang web doanh nghiệp}

\paragraph{Tích hợp mã nhúng}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ tạo mã nhúng JavaScript mà các công ty có thể chèn vào trang web của họ để triển khai chatbot.
    \item Hệ thống sẽ cung cấp hướng dẫn từng bước để tích hợp chatbot với các nền tảng và trình xây dựng trang web phổ biến như WordPress, Wix, Shopify.
    \item Mã nhúng sẽ được tối ưu hóa để tác động tối thiểu đến hiệu suất của trang web.
\end{itemize}

\paragraph{Khả năng tương thích của nền tảng}
\begin{itemize}
    \item Giao diện chatbot phải tương thích với tất cả các trình duyệt web hiện đại (Chrome, Firefox, Safari, Edge).
    \item Chatbot phải phản hồi và hoạt động chính xác trên nhiều thiết bị khác nhau, bao gồm máy tính để bàn, máy tính bảng và điện thoại di động.
\end{itemize}

\subsubsection{Bảng điều khiển quản lý Chatbot}

\paragraph{Giám sát thời gian thực}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cung cấp bảng điều khiển để các công ty xem dữ liệu theo thời gian thực về việc sử dụng chatbot, bao gồm số lượng người dùng đang hoạt động và các cuộc trò chuyện đang diễn ra.
    \item Hệ thống sẽ hiển thị các chỉ số hiệu suất chính (KPI) như thời gian phản hồi và mức độ tương tác của người dùng.
\end{itemize}

\paragraph{Phân tích và báo cáo}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ tạo báo cáo phân tích chi tiết về các tương tác của chatbot, bao gồm tổng số cuộc trò chuyện, tỷ lệ giữ chân người dùng và các truy vấn phổ biến.
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty xuất báo cáo ở nhiều định dạng khác nhau (ví dụ: PDF, Excel).
    \item Hệ thống sẽ cung cấp các công cụ trực quan hóa (biểu đồ, đồ thị) giúp trực quan hóa dữ liệu.
\end{itemize}

\paragraph{Nhật ký hội thoại}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ lưu trữ lịch sử cuộc trò chuyện một cách an toàn.
    \item Hệ thống sẽ cho phép người dùng được ủy quyền tìm kiếm và lọc nhật ký hội thoại dựa trên phạm vi ngày, từ khóa hoặc chủ đề.
    \item Hệ thống phải tuân thủ các quy định về quyền riêng tư liên quan đến việc lưu trữ và truy xuất các cuộc trò chuyện của người dùng.
\end{itemize}

\subsubsection{Tương tác với người dùng}

\paragraph{Hỗ trợ đa phương tiện}
\begin{itemize}
    \item Chatbot phải có khả năng nhận nội dung đa phương tiện, bao gồm hình ảnh, video và đường dẫn (hyperlinks).
\end{itemize}

\paragraph{Đối thoại theo ngữ cảnh}
\begin{itemize}
    \item Chatbot phải duy trì ngữ cảnh trong suốt phiên của người dùng để cho phép các cuộc trò chuyện diễn ra mạch lạc.
    \item Chatbot phải có khả năng xử lý các câu hỏi tiếp theo và tham chiếu đến các tương tác trước đó.
\end{itemize}

\paragraph{Khôi phục và dự phòng}
\begin{itemize}
    \item Chatbot phải cung cấp các phản hồi mặc định phù hợp khi không hiểu nội dung đầu vào của người dùng.
    \item Chatbot phải cung cấp các tùy chọn để người dùng diễn đạt lại truy vấn của họ hoặc cung cấp thêm thông tin.
\end{itemize}

\subsubsection{Phối hợp với con người}

\paragraph{Tích hợp với nhân viên hỗ trợ trực tiếp}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cho phép chuyển giao liền mạch các cuộc trò chuyện từ chatbot sang nhân viên hỗ trợ con người khi cần thiết.
    \item Hệ thống sẽ thông báo cho nhân viên hỗ trợ theo thời gian thực khi cần chuyển giao.
    \item Hệ thống sẽ cung cấp cho nhân viên lịch sử cuộc trò chuyện trước khi chuyển giao để đảm bảo duy trì ngữ cảnh.
\end{itemize}

\paragraph{Đặt lịch hẹn}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty cài đặt lịch làm việc của nhân viên để hỗ trợ con người.
    \item Chatbot sẽ thông báo cho người dùng về lịch làm việc của nhân viên và thời gian phản hồi ước tính.
    \item Ngoài giờ làm việc, chatbot sẽ đề nghị hẹn lịch hoặc cung cấp các thông tin liên hệ.
\end{itemize}

\subsubsection{Thông báo và cảnh báo}

\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ gửi email hoặc thông báo đến doanh nghiệp khi cần thiết (hoàn thành đào tạo AI, nhắc gia hạn đăng ký).
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty tùy chỉnh phương thức thông báo.
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty thiết lập cảnh báo dựa trên số liệu hiệu suất (ví dụ: lưu lượng truy cập cao, tỷ lệ lỗi).
    \item Hệ thống sẽ lập tức cảnh báo trong trường hợp hệ thống ngừng hoạt động hoặc các sự cố nghiêm trọng.
\end{itemize}

\subsubsection{Hỗ trợ doanh nghiệp}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cung cấp một trung tâm trợ giúp toàn diện với các tài liệu, câu hỏi thường gặp và hướng dẫn sử dụng nền tảng.
    \item Hệ thống sẽ bao gồm chức năng tìm kiếm để giúp người dùng tìm thông tin hỗ trợ có liên quan một cách nhanh chóng.
    \item Hệ thống sẽ cung cấp nhiều kênh hỗ trợ khách hàng, bao gồm trò chuyện trực tiếp, email và hỗ trợ qua điện thoại.
\end{itemize}

\subsubsection{Quản lý thanh toán}

\paragraph{Gói giá linh hoạt}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ cung cấp nhiều cấp đăng ký với các tính năng và giới hạn sử dụng khác nhau.
    \item Hệ thống sẽ cho phép các công ty nâng cấp hoặc hạ cấp các gói đăng ký của họ khi cần.
\end{itemize}

\paragraph{Xử lý thanh toán}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ tích hợp với các cổng thanh toán an toàn để xử lý các giao dịch bằng nhiều phương thức thanh toán khác nhau.
    \item Hệ thống sẽ hỗ trợ thanh toán định kỳ tự động cho các lần gia hạn đăng ký.
\end{itemize}

\paragraph{Theo dõi việc sử dụng và lập hóa đơn}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống sẽ tạo hóa đơn và cung cấp hồ sơ giao dịch mà các công ty có thể truy cập.
    \item Hệ thống sẽ theo dõi các số liệu sử dụng ảnh hưởng đến việc thanh toán, chẳng hạn như số lần tương tác hoặc dung lượng lưu trữ dữ liệu đã sử dụng.
\end{itemize}

\subsection{Yêu cầu phi chức năng}

\subsubsection{Hiệu suất}

\paragraph{Thời gian phản hồi} 
\begin{itemize} 
    \item Hệ thống phải đảm bảo rằng chatbot phản hồi người dùng trong vòng trung bình 2 giây trong điều kiện tải bình thường (dưới 100 người dùng đồng thời), với 95\% các yêu cầu được xử lý trong khung thời gian này. 
    \item Hệ thống phải duy trì thời gian phản hồi tối đa là 4 giây trong thời gian tải cao điểm (200-300 người dùng đồng thời), với ít nhất 90\% các yêu cầu đáp ứng ngưỡng này. 
    \item Hệ thống sẽ xử lý việc trích xuất nội dung trang web với thời gian xử lý trung bình không quá 3 giây cho mỗi trang, và sử dụng không quá 256MB bộ nhớ cho mỗi phiên trích xuất. 
\end{itemize}

\paragraph{Khả năng tải}
\begin{itemize} 
    \item Hệ thống phải hỗ trợ 300 người dùng đồng thời với độ trễ tăng không quá 25\% so với tải thông thường. 
    \item Hệ thống phải xử lý tối thiểu 50 giao dịch mỗi giây (TPS) trong thời gian cao điểm với tỷ lệ lỗi không vượt quá 0.1\%. 
\end{itemize}

\paragraph{Khả năng mở rộng}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống phải có khả năng mở rộng để đáp ứng mức tăng 15\% số lượng người dùng hàng năm, với thời gian phản hồi tăng không quá 10\%.
    \item Hệ thống phải hỗ trợ việc bổ sung tài nguyên khi CPU đạt ngưỡng 70\%, với thời gian triển khai node mới không quá 3 phút.
\end{itemize}

\paragraph{Tính khả dụng}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống phải duy trì thời gian hoạt động 99.9\% hàng tháng, không bao gồm bảo trì theo lịch trình.
    \item Thời gian bảo trì theo lịch trình không được vượt quá 4 giờ mỗi tháng, phải được thông báo trước 24 giờ, và được thực hiện trong khung giờ 22:00-04:00 khi lưu lượng truy cập thấp nhất.
\end{itemize}

\subsubsection{Bảo mật}

\paragraph{Xác thực và ủy quyền}
\begin{itemize}
    \item Mật khẩu phải có độ dài tối thiểu 8 ký tự, bao gồm ít nhất 1 chữ hoa, 1 chữ thường, 1 số và 1 ký tự đặc biệt, và phải được thay đổi mỗi 90 ngày. 
    \item 100\% tài khoản quản trị viên và 80\% tài khoản người dùng phải kích hoạt xác thực đa yếu tố (MFA) trong vòng 30 ngày sau khi tạo tài khoản.
    \item Kiểm soát truy cập dựa trên vai trò (RBAC) phải được triển khai với tối thiểu 3 cấp độ phân quyền (Admin, User, Guest), với kiểm tra phân quyền được thực hiện trong 100ms.
\end{itemize}

\paragraph{Bảo mật dữ liệu}
\begin{itemize}
    \item 100\% dữ liệu truyền tải phải được mã hóa bằng TLS 1.3 trở lên, với chứng chỉ SSL được cập nhật 30 ngày trước khi hết hạn.
    \item Dữ liệu nhạy cảm phải được mã hóa bằng AES-256 khi lưu trữ.
    \item Quét lỗ hổng bảo mật phải được thực hiện hàng quý với độ bao phủ 100\% các thành phần hệ thống, và các lỗ hổng nghiêm trọng phải được khắc phục trong vòng 48 giờ.
\end{itemize}

\paragraph{Phản hồi sự cố}
\begin{itemize}
    \item Thời gian phát hiện sự cố không quá 15 phút cho các sự cố nghiêm trọng và 60 phút cho các sự cố thông thường. 
    \item Thời gian khôi phục sau sự cố không quá 4 giờ cho sự cố nghiêm trọng và 8 giờ cho sự cố thông thường. 
    \item 100\% sự cố bảo mật phải được ghi nhận và phân loại trong vòng 30 phút kể từ khi phát hiện.
\end{itemize}

\subsubsection{Khả năng sử dụng}

\paragraph{Giao diện người dùng}
\begin{itemize}
    \item Điểm đánh giá trải nghiệm người dùng (UX) phải đạt tối thiểu 4/5 điểm trong một khảo sát người dùng với ít nhất 200 phản hồi. 
    \item Tỷ lệ hoàn thành nhiệm vụ thành công của người dùng phải đạt ít nhất 90\% trong lần đầu sử dụng. 
    \item Thời gian trung bình để hoàn thành các tác vụ cơ bản không được vượt quá 30 giây cho người dùng mới.
\end{itemize}

\paragraph{Khả năng truy cập}
\begin{itemize}
    \item 100\% các trang phải đạt điểm kiểm tra WCAG 2.0 mức A, được xác nhận qua công cụ kiểm tra tự động hàng tháng. 
    \item 95\% chức năng phải có thể truy cập được bằng bàn phím, với thời gian điều hướng không quá 5 giây giữa các thành phần. 
    \item Tương phản màu sắc tối thiểu 4.5:1 cho văn bản thông thường và 3:1 cho văn bản lớn.
\end{itemize}

\paragraph{Trợ giúp và tài liệu hướng dẫn}
\begin{itemize}
    \item Tài liệu hướng dẫn phải bao phủ 100\% chức năng hệ thống, với mỗi chức năng có ít nhất 1 ví dụ minh họa. 
    \item Thời gian tìm kiếm thông tin trong tài liệu không quá 30 giây với độ chính xác tìm kiếm 90\%. 
    \item Tài liệu phải được cập nhật trong vòng 48 giờ sau mỗi lần cập nhật hệ thống.
\end{itemize}

\subsubsection{Độ tin cậy}

\paragraph{Khả năng chịu lỗi}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống phải duy trì hoạt động khi 30\% các service không quan trọng bị lỗi, với thời gian phát hiện lỗi không quá 30 giây. 
    \item 99\% các lỗi nghiêm trọng phải được phát hiện và thông báo cho quản trị viên trong vòng 5 phút thông qua ít nhất 2 kênh liên lạc khác nhau. 
\end{itemize}

\paragraph{Sao lưu và phục hồi}
\begin{itemize}
    \item Sao lưu toàn bộ phải được thực hiện hàng tuần với thời gian hoàn thành không quá 4 giờ và tỷ lệ thành công 99.9\%. 
    \item Thời gian phục hồi dữ liệu không quá 4 giờ với điểm phục hồi dữ liệu không quá 6 giờ. 
\end{itemize}

\paragraph{Xử lý lỗi}
\begin{itemize}
    \item 100\% thông báo lỗi phải được hiển thị cho người dùng trong vòng 2 giây kể từ khi phát sinh lỗi. 
    \item Tối thiểu 95\% các lỗi phải được ghi log với đầy đủ thông tin context để phục vụ việc debug. 
\end{itemize}

\subsubsection{Khả năng bảo trì}

\paragraph{Tính mô-đun}
\begin{itemize}
    \item Tỷ lệ code comment phải đạt tối thiểu 20\% cho code logic phức tạp và 80\% cho các API public. 
    \item Độ phức tạp của mã nguồn đo bằng maintainability index phải đạt tối thiểu 70 điểm trên thang 100.
\end{itemize}

\paragraph{Kiểm thử}
\begin{itemize}
    \item Độ bao phủ code của unit test phải đạt tối thiểu 80\% cho logic nghiệp vụ và 70\% cho toàn bộ hệ thống. 
    \item Tất cả test case phải được thực thi trong CI/CD pipeline với thời gian chạy không quá 30 phút. 
    \item Tỷ lệ test case thành công phải đạt 100\% trước mỗi lần deploy lên môi trường production. 
\end{itemize}

\subsubsection{Tính di động}

\paragraph{Độc lập với nền tảng}
\begin{itemize}
    \item Hệ thống phải hoạt động ổn định trên ít nhất 3 hệ điều hành phổ biến (Windows 10+, macOS 10.15+, Ubuntu 20.04+) với hiệu suất chênh lệch không quá 10\%. 
    \item Mã nhúng chatbot phải tương thích với 95\% các CMS phổ biến và framework web hiện đại. 
    \item Thời gian khởi động ứng dụng không được chênh lệch quá 20\% giữa các nền tảng khác nhau.
\end{itemize}

\paragraph{Khả năng tương thích với trình duyệt}
\begin{itemize}
    \item Giao diện phải hiển thị và hoạt động đồng nhất trên 4 trình duyệt phổ biến nhất (Chrome, Firefox, Safari, Edge) với phiên bản n-1. 
    \item Thời gian tải trang không được chênh lệch quá 15\% giữa các trình duyệt khác nhau. 
    \item 100\% chức năng phải hoạt động trên các thiết bị di động với màn hình từ 320px trở lên.
\end{itemize}

\subsubsection{Yêu cầu về mặt pháp lý}

\paragraph{Quyền riêng tư dữ liệu}
\begin{itemize}
    \item 100\% người dùng mới phải được yêu cầu đồng ý với điều khoản sử dụng và chính sách bảo mật trước khi sử dụng hệ thống. 
    \item Yêu cầu xóa dữ liệu cá nhân phải được xử lý trong vòng 72 giờ với tỷ lệ hoàn thành 100\%.
\end{itemize}

\paragraph{Kiểm toán và báo cáo}
\begin{itemize}
    \item 100\% các hoạt động quản trị phải được ghi log với thời gian lưu trữ tối thiểu 180 ngày. 
    \item Khả năng truy xuất log phải đảm bảo thời gian tìm kiếm không quá 30 giây cho dữ liệu trong vòng 30 ngày gần nhất. 
\end{itemize}

\paragraph{Sở hữu trí tuệ}
\begin{itemize}
    \item 100\% thư viện và công cụ bên thứ ba phải được kiểm tra giấy phép và tuân thủ trước khi tích hợp. 
    \item Kiểm tra tuân thủ bản quyền phải được thực hiện mỗi quý với tỷ lệ tuân thủ 100\%.
\end{itemize}

\subsubsection{Đạo đức}

\paragraph{Minh bạch AI}
\begin{itemize}
    \item Thông báo về việc tương tác với AI phải xuất hiện trong 100\% lần đầu tương tác và được hiển thị trong vòng 1 giây. 
    \item Tỷ lệ người dùng xác nhận hiểu rõ đang tương tác với AI phải đạt tối thiểu 95\% qua khảo sát. 
    \item Độ chính xác trong việc phân biệt phản hồi của AI và con người phải đạt tối thiểu 98\%. 
\end{itemize}

\paragraph{Bảo vệ người dùng}
\begin{itemize}
    \item Bộ lọc nội dung phải chặn 99.9\% nội dung không phù hợp với thời gian phản hồi không quá 100ms. 
    \item 100\% cảnh báo về bảo mật thông tin phải được hiển thị khi phát hiện người dùng có xu hướng chia sẻ thông tin nhạy cảm. 
    \item Thời gian phản hồi cho báo cáo nội dung không phù hợp không được vượt quá 24 giờ, với tỷ lệ xử lý đạt 100\%.
\end{itemize}

\subsection{Biểu đồ Use case}
\input{Contents/Diagram/Usecase}
\subsection{Biểu đồ Activity}
\input{Contents/Diagram/Activity}
\subsection{Biểu đồ Sequence}
\input{Contents/Diagram/Sequence}

\subsection{Biểu đồ Class}
\input{Contents/Diagram/Class}
